經過武肺後，係咪以後都唔會有疫情大爆發？

人類一直以黎都經歷緊唔同病原嘅溢出 我地經歷過天花 我地經歷過小兒麻痹 馬來西亞人經歷過立百病 北美人經歷過萊姆病 澳洲人同馬經歷過亨德拉病毒 剛果人經歷過伊波拉黃熱病 德國人經歷過馬堡病毒 香港人經歷過sars 全球人仍然處於愛滋病風險下 以上只有天花被消滅 小兒麻痹靠疫苗 而其他一律都係人畜共患病 只要一日有天然儲主存在 我地人類干涉大自然 加上交通貿易頻繁 病毒溢出就唔會停 問題只係why? Where? When?

竟然咁多字

支那病仲未搞掂過

過埋今次會進入和平
大家繼續安穩生活

認真覆係咁

印度有人預測年尾有個超級細菌癲過今次好撚多